IFC條隊排到邊？

波定股？

Both...

我係金鐘廊 見到好多巴打絲打

Free fall

生命無希望

本身排緊波條隊，點知今朝股條隊一下拋咗十條街，突然覺得輸波好閑姐

唔通連個天都唔鐘意我